hi

。

$373729

NGT三天使:

NGT48山口真帆被襲擊事件:

2018年12月8日:
NGT48成員山口真帆係回到宿社之時,被兩名男子襲擊,被人按住嘴巴及推倒在地上,幸好當時有人經過所以行兇者立刻跳走並未做成更大傷害!

同日,山口馬上報警,警方迅速抓獲兩名嫌疑犯,但由於該兩名嫌疑犯竟聲稱是山口之粉絲,只係想找偶像談話,而警方卻係表示無性犯罪情況下,決定不起訴兩名犯人!

2018年12月9日:
山口回想時件後,懷疑時件係由其他成員洩露其住址而引起,之後再向當時NGT48支配人今村悅司申報事件始末,當時獲得今村悅司承諾會調查及解雇相關成員,更向山口表示為咗NGT聲譽要山口要對事件保密!

2019年1月8日:
山口係一直得唔到支配嘅回應及行動之下,因為害怕會再受到襲擊嘅恐懼而為求自保,係showroom直播時間,向飯飯們聲淚俱下講述時件經過,但竟然被強行中斷直播,但時件已經獲得極大回響!

2019年1月9日:
係飯們極之擔心嘅情況下,山口係個人Twitter發報數條推文,反覆向飯們描述整個襲擊經過,並取消關注西潟﹑太野荻野﹑佐藤及加藤等成員,此舉被粉絲解讀為山口暗指那些成員同事件有關!

而犯人身份亦被人公開,兩人為稲岡龍之介及北川丈,而飯們更揭穿兩人早已被禁止在其他分團例為黑名單,但竟然能在NGT劇場中自由往來,飯們便推測兩名厄介是認識支配人今村並且關係非淺更受到其保護!

在網上飯們不斷搜索下,起出稲岡龍之介曾犯性罪行及過往在其他分團劇場之惡行!

2019年1月份:
在NGT公演中向所有粉絲謝罪,引爆一眾飯們怒火,網上不斷討伐營運為什麼要受害人道歉!

成員山田野絵及西潟茉莉奈係showroom直播中竟以捆綁為題不斷在直播中暗諷及取笑山口!

及後,在飯飯們一腔憤怒之下,不斷要求營運交代時件始末,並要求切换支配人,起初營運方消極地只以沉默回應時件,比飯們認為只想以冷處理來應對時件,並未有採取任何行動!

因經常揭露偶像界黑幕但以吹水為主而被笑稱為業界良心的週刊文春(因春),竟發文向中井りか潑髒水,企圖幫營運吹風將時件懶到中井身上,引起網民憤怒,並對其週刊誠信表示質疑!

事件在網上繼續發酵,不斷傳出其他證據及陰謀論,包括前成員宮島及高橋等前被迫害至畢業之原因,成員荻野疑似與厄介獨自去街相片等等!

大量分團及前成員在網上發文,炮轟營運在此事件上之態度及反,當中包括指原﹑北原等等,宜同團成員菅原及長谷川更率先發文力撐山口,但及後竟被營運停止任何活動!

2019年2月份:
所有正規成員被暫停任何活動,劇場公演竟全由研究生暫代演出!

跟NGT有合作之品牌陸續與NGT切割,並取消合作關係!

事件在網上繼續發酵,但因春仍在發文企圖再為營運方開脫!

2019年3月份:
3月6日晚上發生戶賀崎之亂,及後再多方壓力下,營運始將今村及細井解除契約,並表示會以第三方調查事件!

調查報告出爐但竟然宣稱「沒有成員參與其中」,就算成員與飯有私下接觸是「不适當行為,但都只是營運督導不周所導致,因此不過問」!

而同時間山口在Twitter上同時踢爆一切都是謊話,山口表示:「松村匠董事長叫我道歉,否則就會要求其他成員成為道歉,我真係唔想連累其他無辜成員先道歉,宜且營運跟我約定會解雇所有私交成員才會召開第三方調查,所以我先一直忍耐著」
「出席記者會三人,從來沒有跟我确認事實,宜媒體縣市部門話係我諗大咗,我真係想問點解去到呢個時候仲要一直傷害我」!

宜事件中更揭露出大米12性鬥士名單,引起飯們猜測成員身份及聲明會抵制該批成員!

2019年4月份:
官方宣佈灰復公演,宜第一場公演中,山口﹑菅原及長谷川發表卒業,多方都猜測是營運仍在包庇12性鬥士,並強迫3天使退團!

其他無涉事成員包括高倉﹑村云﹑角等等都在社交媒體發表感想,並表示對營運方及團體非常失望!

某合作品牌在網上發表終止荻野之合作計劃,至此NGT已失去所有讚助同合作,正式宣佈仆直!